[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [394] 四夜的終末

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美(歐盟會長、法老王)

0課20五*以上
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.某教主(已故)
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.[black]衛宮士郎[/black]

7.神父

英靈靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右
刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

-催post專用環保post-

態仔好波
冇del到張圖

靚相

LM

惑星級幾易出台主

以後你開我就斬

英靈靚相都無張

齒輪我大佬
大佬講到既細佬我冇得唔跟既

好彩有得訓

咁多人絆10左牙安

u mo

比1日時間我立即絆10la

Lm

係延長隻驚壽命既方法啦～～
玩多兩年得兩年啦

好似得罪左台主
點算

見到張相以為入錯post

搞下笑姐
態仔都係執漏左姐

咩關黎?

啱啱更新既牙安強化關

要絆10先開放

補圖

垃圾驚

連小安都MO

終於有D特別少少而且有用既野for絆十

紅蓮聖女有希望了?

你幾時會全角色絆十

已經有人譯左小恩幕間D野出黎..

屌得好啊 等班死on9玩gbf玩得咁過癮
見到就憎

求劇透

佢唔係全部角色都絆十既咩

雖然我都冇玩，但希望神父唔好有一日去左玩gbf

改真名看破 開技之後轉第二寶具+根性

2lai係到招fd仔打lol就得
禾地傾gbf就要比人屌
公平咩

好耐之前玩完個教學del撚左啦
比狗玩

(前半)
「みつけたぞ！ けがれだ！ けがれたつちだ！」
「ちにくをとりこめ！ そうすればくさりをこわせる！」
「わたしたちは かあさんは かいほうされる！」
「ころせ ひきさけ くらいつくせ あのくさり！ けがれたくさり！ なぶりくだけ！」

（後半）
「……われわれは ははと ともに つちに かえる」
「……あわれもう われわれは おまえを あわれもう
……おまえは ……せかいを ………うらめない」

翻譯左。。。嘻

Cap完唔肯定有無理解錯
小安都話解決冬木》七個特異點

你入幕間咪知點解我話係翻譯左

冇賴屎佬丫

你 係咪申請唔到mobage

冇漢字同啲名詞冇片假名
是咪好似第七章啲怪仔既語言咁

小恩幕間係成田寫

咩黎 冇興趣

其實點譯

KEYBOARD

譯：我愛黎明！我好愛黎明！黎明Ho ball！

好似話對返日文keyboard 就會明

利申: 唔識日文，係之前係b台睇漢化時聽返黎

對返都知唔啱啦
u賴屎仔

nc:qc@！

恩奇都之前個強化任係預支左呢個幕間個強化

明明個幕間講左佢變勁,打完得粒石

幕間入面明明強化左 出返黎得粒石

久甩ov3sd1od1

というわけで、その、今回のエルキドゥ幕間、奈須さんより『ゲストで書かない？』と打診を頂き、初めてFGOにてシナリオ執筆させて頂きました。私なりに『何故強化クエストであのスキルがあの形で強化されたんだろう』と考え、そこから七章の結末を搦めて組み上げたシナリオとなっております。 ＃FGO

D黑泥小安痛到仆街

幾時到三田

三田：點寫唔存在既野

ME敗點
以後唔會再膨漲

唔準講lol

收嗲啦gbf狗

只準講fgo

今日mh day

fgo post我大佬:
1.尼痴
2.台主
...
last.2lai

why 又關我事

梳

神父係咪食屎狗
yes or no

台主我大佬

咁撚細唔好以為唔洗bam

長毛.JPG

...

請問這裡有沒有負責人

今日貓貓見到牙M收埋左本C狐H漫
之後......

唔圖唔比link兄弟都冇情講

呢隻貞德正好多 幾時再有得抽

基川仔成日比負皮

再笑隔住個mon一槍一件🔫

典阿p

我比正評你

我愛P醬

Extella bb 漫畫出左第二集

唔知今年fgo會唔會出泳貞反擊

到到夏活個陣件事都淡哂冇人提啦
反唔反擊都毫無意義

請問春日巴打係咪棄左驚?已經4日前了

啱 個頭啖渺已經俾GBF搶哂 咸川真係食屎都得啦

如果唔出泳貞到時肯定會比人攞返出黎鞭

認真估唔到gbf隻泳貞咁大吸引力
到到都講，仲引左呢到唔少人入坑

上年出左係禮裝

依家晚晚對住黎J

理事長大佬

希望到時咸川識諗出個特別D又靚嘅泳裝俾是旦一個女角羸返次

沖田寶寶

gbf都吹奏

GBF真係太肝

有香菜我都唔會玩

終於整左

FGO肝度啱啱好

神父做乜咁憎GBF

因為佢鍾意牙扶 但牙扶鍾意gbf

佢哋D關係好混亂

有無d手機game介紹黎玩下?
最好係要拉住隻人仔郁黎郁去個d

白貓

戰國ASURA

傳說對決

Man at arm整貞德支旗

想知現實中打杖個陣呢種武器係咪次次都要卷起枝旗先用

會拎支旗來打人個咩

貪低cost同升一個絆送石 其他2星送果

贗作英靈復刻果陣extra class有乘
好多人都塞佢入隊刷box

係咪就係週街都有人玩個隻大陸game?

d評分咁低既

幾時先再有藉口pickup黑呆同黑槍

台灣的

因為D人以為會好似白貓D模組咁正 同埋可能開局首抽難抽掛

好撚伏 個POOL武器同人一齊抽

唔怪得咁低分啦

FGO有資格笑人咩

突然間覺得白貓武器同人分開抽好佛心

冇咁臭嘅屎咁解

邊個再欺0貞德寶寶 我齊格君唔會放過佢

fgo係高級屎，只有識食既人先會知好味

攬住奶光訓先

小安幕間咁疾嘅 係咪我問題
次次出完技都會疾一下

係後台Load左一百隻

琴晚打都係超疾
火場+100殘骸+每turn上buff

奶光攬住我瞓

屌，又比人撚
打左幾場都有個迷x絆裝friend係個support list到
一爆左一粒果就消失左
refresh左十幾分鐘都出唔返黎

咸川方程式

早

Hi

Mofu Mofu

SWITCH有咩玩

貓

Xenoblade 2 同 火紋無雙

大佬

貓貓

貓派

再見吧武器

FGO垃圾遊戲九也不屌

得閒就同班台灣一齊打公會戰研究下點樣快刷衝分數，個個星期都勁多野派，佛心到不得了。
之後我就無再玩垃圾ＦＧＯ

咩驚

開頭好有興致玩
玩太多黑肉sniper玩到moon ,半棄game
開咗近成百粒4星都唔出專武枝追

我3星無課起手

一樣
3星黑肉起手

焦fd子

好撚歐

上年玩過日版兩個月
不過棄左

白貓就玩過一日

我地講笑
白貓狗都唔屌

餓狼: 綠川光

抽完雷姆就冇玩

正

CCC 金閃線扎比原本果個不明B職沙煩係恩奇都

呢隻勁呀 之前拎黎打上路勁到仆街

可能extella link下次講既就係佢

啱啱睇witcher小說
原來ciri試過穿越去圓桌時代
俾加拉哈德當左係湖中仙女

d餅卡食到嘔

咩能野牙

on9

自私打

好似

真係還原到

Midway

夠人內戰未?

幾似我

唔怪得悠木碧咁想抽小太陽, 真人好型

悠木碧鍾意小太陽唔只因為咁囉

我fd list好似有個咁嘅人嘅名

講笑姐

係

大概-3

我玩VR咸濕驚有無人睇

好撚型
型過go靈一個樣

玩蘭斯10就睇

無雙真係幾悶
打幾野就想放低

有冇lam左野既感覺

尋日有PACK爆死左都無感覺啦
果少少野就算啦

玩埋大佬推薦既XB2先

買咗隻有人聲稱5個鐘爆機嘅卡比玩

一開始未開晒個戰鬥系統 會有d悶 希望你頂到去後邊

隻卡比係咪真係咁快爆機呀

劇情幾好睇

買左女神4
同埋呢2隻

尋日買左 仲未得閒玩

唔記得左小恩寶2咗

係真係好短

琴日買左 已經玩緊

btw 呢個post咁多戰場女武神fan
另一邊個post都多熟面口

好彩冇買到

not me, lol已經無玩好耐

玩緊+1,玩到第七章 d女好好j

大流士同印度仔

終於到印度仔

幾有型

Chok

點解係大流士

LE夠有佢份 唔出奇

XB2打到滅同義經果到卡到傻

大流士可以連動番大帝 大帝extella正傳戰死左

RULER係我

個高難

未打 有咩注意

Link得番一隻b職 一隻caster 同ruler

全部鯖一行血 用咗閃孔梅令呪完場

Berserker 小恩

隻尼托

今晚繼續玩

Wadarco畫既阿周那 chok到仆街

玩大d caster係尼托

高難得一行血

今日終於派結晶

221日 support list 30 milestone達成

仲要咁少血

純分關 3t隊

鐵拳聖女

ME

caster係咪童謠大機會啲
extra果班都係今集link加翻哂

似番上年尼祿祭果關

啱先仲頭痕緊自爆唔夠殺第1t

3t mo迷x唯有用莫嚟補一刀

尼痴!! 幾時交收 好想食餅

覺得pako個隻型啲

無雙孔無迷x窮人3r隊

1 2莫 3三藏放紅 單孔搞掂👍

xa冇加成公平咩牙

等SW2

唔知送咩沙煩呢

寶1三藏+孔梅先打到80m....
寶2以上應該秒到

紫色&)!*_(@! 學人跳舞

XB2 D劇情幾易估

聽講有幾十個鐘劇情

而家先第1章

h man?

為左J孝哥把聲 真 梅林

之後俾卡被到3p

諗起以前睇過本H漫係講課金抽啲女女出黎
有3卷,有冇人知咩名

睇到呢個介紹笑左

開左2盒
齊閃卡
但未有沖田

fb見都幾多人賣
奶光好似仲少見咁

我見閃都難齊

我覺得靚過藍呆

我仲有一盒機會
無咪同人換
大把sr黑貞白貞金閃

黑貞一張幾錢

男裝錶睇落成隻蘭仔咁

想請問
全新手應該抽劇情pool 定係限定pool
依家個pool 係達芬奇up

你邊到鄉下

陸服

做乜咁睇唔開

全新手應該棄暗投明

我仲未玩過XB1
唔知到咩事

大陸同胞

七宮つぐ実 ？

見佢有中文可以睇下
同埋3蚊有千幾石
唔玩都唔心痛

神父幾時帶我地上去玩

神父係度咁耐，佢終於搵到一個支那同胞

有冇團跟

神父五毛狗

用1001夠唔夠打

唔做五毛點有錢課金....

做埋打手專反牙扶同豬逼鴨扶

垃圾神父

打gbf我義工黎
做五毛我有收錢架!

有冇大哥可以轉隻加攻裝三藏比細佬我用下

隻達芬奇中左 係咪應該繼續抽落去

🇯🇵

抽埋右聞西

唔洗多謝我

支那西

illya都3t 到

不過達芬奇呢個譯名真係幾有靈性

見到支那就好撚憎
當年朋友就係俾佢搞死

屌死果條仆術啊

有無4星3T隊

真係邪惡

唉屌
打銅料關唔記得放銅料裝
哂左40AP

假膠就話姐...真心既真係好無言

睇碧木喇喂

迷X夠斬尾關百幾萬

夠

最盡可以幾多隻呆毛

買唔買學妹錶好

你信唔信下隻到貞德錶

買

黑就有性趣

牙碧好癲

3個人既語速提升MAX

真係要諗諗

試多隊 比較平民

寶1都可以3turn

突爆寶石都唔平民啦

咁冇突爆寶石係難啲3t

直頭見到張圖就形住有股毒撚惡臭

知你毒啦

好離地
今晚返去試4星

老實講..寶5仲易過突爆寶石

有五星有寶石翁太離地

24號睇下實物相先

尼痴聽日交唔交收到D餅

2018年....

寶具20 孔明30 三技30
其實仲差20 可以換人用多隻明/梅/海倫娜/拉二
又或者魔術禮裝

要星期四
今晚tg再約大家

起馬人手一張

雷太d畫真係

其實係咪有團購TG GROUP

1場得萬幾毛，幾時先到200萬
得返8日

30萬都未有

好撚gay

有個channel
你無?今晚比你

係咪話想同邊個英靈焗桑拿?
又狗哥又大帝

晏啲有冇人玩
今日認真mode唔再玩野以示歉意

今晚CLS

dicord 叫天草比link你

雙葉根本就係呀碧真人

Tesla關點樣刷話？
啱啱先打完銅料

尼痴開學妹錶既話留個位俾我

放錯禮既

喔，因為我銀料刷曬了

我都要

我冇用換人衫
阿爆轟第一t

慳絆

艾蕾 白槍 孔明 20np衫

原來你一直都唔認真

雙葉

江戶祭船係咪完左

酒吞寶寶酒樽

個個都咁撚有錢

fgo po最多就係金主

駁5刀

窮撚典挽飛狗牙

牙榮件衫幾靚,到時買返件先

今日開既saber war 又有得睇tamamo介紹自己

講過果D Tamamo9幾時出齊

現在販売しておりません

屌

牙榮毒T

會場完左，仲有網

冇曬啦,盾子反而有

不過冇咩興趣買

yes

有冇掛緊加攻裝既手足可以比細佬我加下

有冇清呢家都未返到屋企

之後仲會唔會有日常送分關

4mk

傻啦 NOBU平時一定除左帽之外乜都唔著

直到last day，日日都有

啱啱midterm完

extella link淨低3個應該我估係貓貓 童謠 馬大

尼托?我有

貓貓好呀

中埋沖田
唔使再買

送幾多萬左右 差150萬有冇機唔洗食石

不過如果係貓貓我好好奇個寶具會係點 應該唔係好似FGO咁有隻貓出黎之後爆血咁HEA掛

應該要食

10蚊比你

純分關 終極加成3turn隊

5隻有加成

咸川：今年開住隻witch比你先

尼痴係咪有多左既黑貞，想買

又唔算唔認真
只係唔夠穩，同冇咁多計算
即係我自己成日笑對面果啲賭博行動

唔放
等有需要會拎去交換

好過MO

橙

分享下都負皮

比左個正皮你

BAM

thx

大家幫手report 比連仔知

已舉報

reported

依家d細蚊仔 小小野都嗌頂唔順

唔爭在report埋神父個分身

想你比人ban多次

我志在食花生

得圖冇LINK=REPORT

司馬雲信嘛

用開個h漫apps睇😅
唔知點比link

APPS 名啦ON99

3T

唔得

屌你，有好野都唔益我地

問咩

成副身家嚟

留意channel update

yes mom
有冇link

唔想同阿綺情侶錶..

wind?

直感

叫我使魔天草比你/自己爬文

SABER 果隻靚D

屌那媽

仆街了...

2lai

一樣睇法
感覺上普通正路啲

2lai你令我生意大減呢

玩左十日,只有白貞同坂田，有建議PICK UP抽咩職好嗎

1樓永遠冇睇

唔好話一樓，標題都冇

邊有人睇架

明明近廿個post已經加咗新手須知係一樓最底

fgo玩家連公告都唔會睇

入驚乜鳩都唔睇到底為乜

抽卡驚

為自虐

我咁比心機打篇新手事前抽卡指引
竟然冇人欣賞....

55

神父橙啊

銀時大佬竟然掛60lv X
天滅咸川了

ON9天草

垃圾LIHKG

mo牙榮shirt

呢啲垃圾event就係咁彩虹

希望餅卡中奶光

冰見巴打係咪要貼紙2張
如果係就下次霸2個位,方便COUNT數(已經幫你改左)

Hi do my boyfriend ok?

SORRY考古巴,原來尼托我得一張

屌我都係 明明平時死刷box 都無

test

好靚

029846495 10個好友位
加左講聲

加左 藍色名

紅色字綺禮加左

單字一個m 加咗

344 524 332刪左個5日前 加左嘅巴打留個名 唔該哂

+jor

gigg added

感謝

巴打你game名叫咩

下次有位第一個add你巴打

見到了 thx巴打

ok

587996079 r大腿

得返8日，一場毛關得1.7萬，自然回體打足都係得100萬分，計埋每日bonus關當佢派30萬啦，都係要爆果

我而家都係一邊打龍牙當刷分算

淨係最後5日零bonus都25萬6毛

今日要專心fgo先
台版最後一日，日版就快手打夠一半分先再講

都唔知你點玩兩個服

如果兩邊同時出saber war 我諗跳樓都唔掂

佢最癲係兩個服都課

added

chun added

有冇刷分隊gun

煲煲下套Aico睇到訓着左
爭d起唔到身返工

呢套唔錯

ddddd added

1w3分場，刷到佛旦

Rin 真係好撚正

悶到喊 下個活動咪撚再復刻

魔伊啪啪啪！魔伊啪啪啪！

悶唔緊要，但係個活動１４日又得咁少料換係咩玩法

咪好 專心刷毛算

搞掂埋銀料
Csor又點刷

伏刻活動可唔可以用簡易版, 刷撚死人

佢話係Lite 版但同原版好似無咩大分別

真係痴撚線, 刷分快極都要百幾場

就黎嘔血

所謂lite版
老屎忽少咗個杯
咸川：Lite咗

3T一場都要連續刷幾粒鐘

老屎忽又話唔洗爆果可以輕鬆既
差好多呆毛

好眼訓

ok 係

其實個活動csor個關當年黎講係刷心最好既 19%左右
除此以外就係術修練 6%左右

台版之前打無打手，刷唔晒啲分

很想要吧

聽聞香港政府打算派錢比d低收入人仕
我地依d低端廢青又多少少錢可以課金

其實原價先10蚊
我仲有好見款多
得閒放上TG睇下有冇人要

可以去日本

點為之低收入

西行者⋯好用！

上限2000

兩Pack 夠我寶五

15000月入以下派
12000 13000嘅應該得幾百蚊

派撚到咁孤寒不如唔撚好派啦 同咸川騎輝石有異曲同工之妙

向月入25PACK以下既人派最多3PACK

其實都幾撚on9
哂一堆人力物力查你收入
重要先比得最多二千港紙
d盈餘就係咁浪費哂係d無聊地方到

正苦最叻哂錢

呢個呀波歷年最廢

皮半阿豬阿狗都過啦下話

起D 19高鐵19三跑就幾百幾百咁掉 俾本地人就一蚊都嫌多

#431 有

女帝 小莫 孔梅

12k
我見啲大陸 RA 住名城好有錢

冇參與第一彈 好想要黑貞

冇升小貝GUN5到

屌你，我唔過啊

我十分一都無

我百分一都無

有冇清係0收入

喺香港無收入係咪就有人資助課金

每日係禮賓府門口乞錢先夠錢課金

巨頭課嘅唔係收入
課嘅只係散紙零用錢

兩隻都正

打左150萬分
終於見到🌈

我9點開始打到依家40萬到120萬, 差D嘔出黎

me + 了 藍字 月樣

送分關仲有成個禮拜 洗唔洗呀

fd list 無人掛禮 咩事

次次彩虹都係出lily 已經出左7張

係wor..我以為聽日完

月樣 ADDED

個挑戰關

尾關打得好危

好想要蛋糕

棄驚了

而家先得50萬分

30萬

參考琴日個巴打再貼地d sup梅林
1st amazon用2技，明用2,3技，爆加np開寶
2nd 明3技用amazon 貝加np 明換梅,梅開1技 貝放寶
3rd amazon1,3技 梅3技 貝1技 禮裝1技, amazon放寶搞掂

23萬咋

真係幾貼地

不過amazon都寶4

要用自爆弓不了

武藏側乳vs小巴側乳
大家點揀

巴

巴sure

上次換4星換左第一隻amazon點知之後就係咁抽到

nero for sure

未抽到過
得換返黎嗰一隻

same

武藏

未亡人

屌嬲, 休息下算

銀時巴
武藏同金時側乳揀係咪會揀金時

金髮, 大波, NO BRA

第一次玩活動,好撚攰

肚臍下面果個印記好淫

白虎黎架喎

個印記下面條丁仲正

那不是更好嗎.jpg

淫紋

有禮但未得閒掛

家計....

南極

好想奶

比宇宙更遙遠的地方 那近似天邊的地方

ching識玩

不要再說了

o ka san o ka san

洗鬼310C狐好友 我自己有C狐bb

新手可唔可以加
衛宮士郎

added BB

樓上加哂

扎比子 幾時出憑依召喚

衛宮士郎

好人好者叫nigga

唔好咁啦 人地都唔知咩事

唔怕生壞命 最怕改錯名

做正義既夥伴有咩錯

I am the black of my skin

真 自己有隻30c狐bb好過
打手實搵到大腿

自己老婆自己要有

C狐大法好

再講我去告平機會

咪係，好過齊格

尼痴聽日諗住點

食粒朱古力打底

情趣

cls

隔離話fgo垃圾個post咁熟口面既

開左好耐了

入左坑都3個月 重係一句日文都學唔識

渣ga

今晚tg你

撐你阿ching💪💪

其實隻驚我覺得okay

係NGA見到個表

成皮野先穩陣寶5

所以啲人3 4pack就寶5好離地

200石寶5

EASY

依個po嘅人都係由火星開始計，離地已經好普通

咁我都幾撚勁
過30仲未寶5嫁王

屌你

希望大家支持可以打低fgo嘅驚
挫挫咸川銳氣

我咩驚都唔玩 焦土

真香

想知隻B藍航線係咪人氣開始減好多

開ser開始玩既都撈晒船 無野做

養生到間房生草
始終佢有樣野點都輸俾艦C

艦c養生養到2046

儲G儲到開活動
活動完儲G
loop...

U歐洲人

我都棄左，差唔多10行100lv婚晒無野do

rice

無大破圖

1隻婚左幾年
上次活動婚埋時雨,一共兩隻

以前一有新改二就立即升上去改,依家開左五六隻改二都懶得升
驚都唔多開次

去到401為止全ss滿lv結婚
其實我指艦B唔住重艦既特徴啫
艦B一味賣肉對於果隻艦既歷史完全無視、畫條女掛支炮俾個名佢就完成
唔係人人受尼套、自然流失

same see法

講番gbf
第二日半玩 都仲未知玩緊咩

咪比我搶到1001
我實係topic打句傾gbf死撚翻過隔離個垃圾post屌你老母仆街含家剷

唔比玩!!!

我會斬左佢

到時就大大力斬po

老實講我都想試下gbf, 不過fgo已經用左我大部份肝功能

台主好波

我斬死黎明

然後再被斬

G持

我又唔係nigga點解要咁對我

我有樣野好想話比大家知
有人想知再講

知

No comment

Hot Dog crust

係個PO頭放d非TM野

講左一世抽唔到5*, 唔講以後最多只會抽4*

之前都見有人放Idolmaster
搞下氣氛姐
下次唔會

呢樣野就係..呢排開早...所以依家好眼訓
諗住訓一陣 大家早抖

玩左半日gbf都唔係好明
個post頂嘅新手教學都睇唔明

買番芝士芯啦屌

點解魔禁唔學stb咁出ova

可以see呢個2樓

唔玩咪唔使明

stb有得賣肉

今年泳裝會有牙福既

大西次次出場都不得了

ng ho gum

又有得聽二野先輩

無貞德抽典玩

still have black j and white j ar

根據我研究左2日 都係主線24開raid 刷普通raid同曜日關突破lv

見到cygame就覺悶
換個skin撈埋個效當新卡
平衡又差
返去含返BB算

追進度會追到訓係到

傻閪先玩手機遊戲

屌你老母偷貓賊死全家

say sv?

傻閪先打機課金

哩個真

係
post都沉埋

想儲錢去南極 有冇人跟

傻閪先打機

sv有樣野好,啲卡任合
每次改完啲卡又可以等睇啲新牌組勝率跟住合
輕鬆win

Me & 2lai

南極禁止左我入境
幫我偷渡去ok?

差牙P youtube爬

我驚你死

一齊

到時食左佢

?

屋企人鋪頭隻貓比人偷咗

咁仆街

隻貓會唔會比人殘殺

有無cctv

我只係上網見到
Domino's既新crust

二百幾三百劈去一次南極
一世人點都要試下

原來咁多提督轉職做master
艦女人太難玩棄左
而家玩fgo夠曬hea

艦c依家淨係活動先on

去到只會見到大媽、大媽同大媽

聽返佢地講cctv睇到有個啊嬸做

當年唔係人人都去得南極個陣
我偷偷地游水出左南極,到左之後比當地考察隊列左我入黑名單
早知唔帶身分證

去南極睇女

有咩幫手我哋成班兄弟撐你

係咪比d on9貓異工抓左去

我有個朋友係果欄開舗
週不時都有d on9貓異工走去果欄偷d貓去絶育

你以為你去睇企鵝
由你上船果刻，你已經被大媽包圍了

由你出屋企門口個刻 已經一街都係

我朋友間舖隻貓之前隔離街市個文具舖既人偷左
佢地話隻貓自己黎捉老鼠

屌個堆on9做乜撚野

偷貓賊

咁你遊多次水去未得 使鬼幫你偷渡

成班一齊去有氣氛啲牙p仔

咁我地一齊遊水去💪🏻

偷貓啊嬸仆街死

去南極睇佢地隻揪

我包船去南極!

扎比子

我負責做船長

係唔係我太現實, 無咩夢想同想像力....
儲幾廿萬應該可以去到南極過一段短時間GE, 我相無咩公司會比幾個星期或者幾個月假比你
係南極過完錢洗左喇, 之後番返去正常生活點算, 重新搵工 有冇番上一份咁好PAY先...

搵錢就是要黎買自己want既野

可能我真係奴隸血統

真正既好工 係唔會介意你請假一個月

你地啲PING有冇出事

咁你搵唔搵到先
我自己做IT狗就未見過有喇, 唔計freelance / 自己做老闆GE

改做即日來回去南極

一番獎D質素真係好撚垃圾

人生咁短，想去就去啦

返緊

返工等放工既死廢ching loma

YES AR

唔理照買

回家繼續睇機票

其實趴係到訓係好舒服, 不過係因為要長期岳高個頭先唔舒服

本身南極就唔應該變做旅遊景點

諗住去邊

龍虎鳳

如果因為一套動畫帶旺南極實在可悲

天草請我去日本

小心俾佢拮你

我諗應該冇咁多越南阿嬸

去考古睇下有冇外星人遺址

the thing

引發second impact

去見光之巨人

我識佢地又話你知

成日自己同自己條尾玩都玩到咁開心

搵到朗基隆斯之槍

中二到

211 847 246
3個位

有無d乜動畫網可以介紹下黎
個乜ebbio成日睇唔到

myself bbs

想睇小圓但睇唔到

去南極迦納底遺址聖巡

海棉寶寶

added左

動物花園DL咪算

325052629 一個位

加哂 仲有一個位

= =

加咗

MIKON~

有小小似390

我都係去myself 更新得幾快

咩黎

無雙個預告好膠下

機戰x睇落堆機正過上集

垃圾

屌，又伏多pack

＿
扭返正張相

垃圾連燈
返過去高登扮新手先

作者nothink0 (燼)
看板C_Chat
標題[問題] FGO是不是很像功德箱啊？
時間Wed Mar 21 22:12:28 2018

FGO靠著型月IP有著廣大的粉絲，
但是遊戲性總是一個被黑點，
課長真愛禿佬們也會用靠信仰來回應，
這樣轉念一想，型月感覺很像宗教，
而FGO就是功德箱，結合擲茭的隨機性，
信眾捐錢跟自己喜歡的神佛（英靈）結緣，
沒成功就當作做功德，
這樣的話，與其把FGO當遊戲，
是不是當作功德箱比較合適啊？

屯門?

IP都唔洗check

聽晚準備開學妹錶團

ho ball

東木

咁多盒餅卡有D重

叫天草幫你拎

依幾日一口氣睇哂AICO, B the beginning 同Devilman

我可以免費幫你食咁d
等佢地無咁重

我最後先出場

今日去左買幾包餅卡，可惜中唔到尼托幫唔到考古巴

神父呢
同我出泥

大家都是SABER FACE
不用分那麼細

Devilman

營火個幕真係

btw個撒旦畫得幾靚女

我都可能今日或者聽日出一出去睇下有無得直接買
無就買三包賭下運算

串燒

NOBA

Strong

弱者先訓覺

又要撘的士

Rich

Link入面綠茶係條片到話要搵阿福 佢同阿福有咩關係

This

佢可能幫查理曼搵阿福掛

今晚番到黎有恐暴開

D前置任麻唔麻煩

早晨

唔煩,搵到一次殺左佢就有

今晚番去屠佢老母

金料有排刷

差2款金棋搞掂

勉強左啲

真快啊

Miss

下面個個有創意

我愛黎明

恐暴龍太易玩了

角龍盾斧NERF完都係咁勁

套裝好樣衰

FoxTail出左新一話

唔係第一日嘅事

扎比正到

我嘅太刀之下沒有生靈

都係整條腰來配裝算

力解

睇克上集Last Encore，睇今集FoxTail真係
BTW 如果FGO カズラドロップ係跟FoxTail個狀態召出黎，會勁到癲

ザビ子

今次extella link要揀佢了

原來星期日生放得半個鐘

anime Japan生放係好短架咋

早呀

生放半個鐘 但係星期日即刻出活動

我當4月第一個星期有第二部
咁淨返一星期
似養生喎

條撚樣肯定又主線當活動出

一主線又=養生兩個星期

15分鐘介紹聲優
播返第2部pv
再9up15分鐘
さようなら

而家cm用黎放第二部鯖
咁斷估唔會同時有2個cm
所以無新活動都好大機會

究竟話完人冇口德再話鄧人老豆老母慘生個畜生出黎係咩玩法

又有咩更新

人格分裂

有花生？

冇花生
啲大愛撚發言令我大開眼界啫

聽落咁cc台feel

洗唔洗幫拖

晏d見尼痴 有咩要注意

係咪講依個post?
殉職警員執勤時 沒有穿著反光衣

事後丸or避孕套

KY都唔帶

紙巾 抹閪水

好正

邊個係1，邊個係0

互射啦

自備購物袋

唔敢得罪C狐bb了

自備袋
最緊要安全

999

1000

1001

💪🏻

神父呢